當日689僭建話自己唔係建築測量出身所以唔識判斷

今日鄭司長話自己唔係認可人士
冇常識判斷有冇僭建

一個讀建築測量出身嘅產業測量師
一個土木工程師加律師
都唔知咩係僭建

原來僭建咁難明

啱呀 所以村屋 唐樓同劏房 改建僭建問題先會無日無之

買樓其實會唔會對圖則？

選擇性智障